一人一件可以為暗戀嘅人做嘅sweet嘢

我先
呢排天氣凍
帶定多幾個暖包出街
然後借啲意塞畀佢

留名請高手出招

買罐蜜糖倒落佢度

下次試下先
thx ching

塞咩
暖包渣係你手一野連暖包包住佢對手

直接塞佢隻手入你褸袋啦

幫佢食屎ok.

呢招掂
但好似黎緊幾日差唔多二十度 唔洗暖包屌

暗戀黎講咁做會唔會太突兀雖然我都好想

塞落春袋會再暖啲

俾個擁抱佢

佢隻手就暖 但會凍到袋縮鳩縮

冇gif/10

認錯人